# Xerpa Prueba técnica 1


Enunciado:

Para este ejercicio es necesario construir un conjunto de funciones que ejecuten operaciones aritméticas básicas.

Por ejemplo:

- four(times(five())) # regresa 20
- one(plus(one())) # regresa 2
- seven(minus(three())) # regresa 4
- nine(divided_by(three())) # regresa 3

Requisitos:

Deben existir funciones para cada número de cero (0) a nueve (9).
Debe existir una función para cada operación aritmética: sumar, restar, multiplicar y dividir.- Cada cálculo se compone exactamente de una operación y dos números.
La función más externa representa el número de la izquierda y la función más interna al número de  la derecha.
La división deberá entregar un número entero

Entrega:

El código será un archivo python público en github o cualquiera otra plataforma con acceso público y que mantenga la siguiente estructura:

- def zero():    #your code here
- def one():    #your code here
- def two():    #your code here
- def three():    #your code here
- def four():    #your code here
- def five():    #your code here
- def six():    #your code here
- def seven():    #your code here
- def eight():    #your code here
- def nine():    #your code here
- def plus():    #your code here
- def minus():    #your code here
- def times():    #your code here
- def divided_by():    #your code here

Validar con los siguientes ejemplos
- four(times(five())) # imprime 20
- one(plus(eight())) # imprime 9
- seven(minus(three())) # imprime 4
- nine(divided_by(three())) # imprime 3

### Se agregó un pipeline para validar los tests 
